食屎味咖哩定咖哩味屎

唔比食屎味既屎